［有片］英國球迷入咗一間論敦IKEA慶祝英格蘭vs瑞典嘅賽果

LADbible: England Fans Are Celebrating The Result In a London IKEA.

傷口上攦鹽

IKEA員工都係英國人啦

真係好撚無球品

宣傳IKEA

好幼稚

暴民

笑咗